乃木坂46討論區#316: しあわせの保護色

乃Po呼籲:

「努力 • 感謝 • 笑顔 うちらは乃木坂上り坂４６！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
3月25日に発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
3月10日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
2月26日発売

秋元真夏2nd写真集『タイトル未定』
4月8日発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

負評因為樓主好廁

LM

差啲想回邊條能樣負評禾

禾白留名

禾聖仲有啲波路

lm

新人？

波路嚟講禾咩...

Lm

咩咩仲有得大，但無長腿

仁得黎仲好可愛

reported

臭臭個樣真係一時時

3.0

你依個名係咩地方嚟

留返同連仔講

一生最愛齋藤飛鳥留名

個重點係下巴

你個廁佬

ho jeng

隱性巨乳

淫聖巨乳

迷聖們出現

勁到

禾希

屌 我老婆正撚到

新4期

りか

一生只愛禾喜遥香

禾年正到pk

夾到咁大

松尾美佑快撚d躝

留名

幻冬社諗住搵山崎出書？

痴撚線

珠美推LM
身體健康

好柒

平行線の時に降ってきた３期の紙吹雪
全員分

今次無圖嘅

反夠未

大過美月一倍

齊上齊落

找數未

趕出門口

再犀利嘅釣師，都鬥不過大波波

唔至一倍啊嘛

保守估計15萬

行埋一二邊

yoda寶寶真係好撚正

點解yoda好似時大時細咁

你一定唔使裸跑

依張個姿勢

向前烏一烏又大啲

比盡10萬

10萬你又跑
找咗數先

啲女人真係好撚古惑

夾埋一齊跑兩次

我同你句嘢一樣

我18+佢

朝早send啲咁嘅野出黎

其實搞乜

一生只愛寺田蘭仔

你愛埋我果份

棄推可恥

新飯留名

禾喜留名

例牌發雞盲
隔離個呀叔又係蘭推
同佢一齊平排咁舉推巾都睇唔到
encore 果陣同maaya 吹水都唔望落黎

佢搵緊我咪唔望你囉

同個阿叔一齊棄算啦

屌個牙叔仲有推豬尾
豬尾都有指佢

サヨナラstand with me

痴線門都未開就話賣哂

好聽過25單

中

老女人對老花眼真係無得救

應該係呢4個unit曲？

應該未必嘅 佢4個賣廣告啫

物語の舞台は文化祭を数日後に控えた柏崎東高校演劇部。毎年、文化祭では部員の中から選抜されたメンバーしか朗読劇の舞台に立つことが許されない。
今年選ばれたのは宍戸あかね（与田祐希）、杉崎杏花（久保史緒里）、美津島小春（遠藤さくら）、八津希（賀喜遥香）の4人。

しかし、あかねは周囲からの声とプレッシャーで自分の「好き」という気持ちが分からなくなる。
小春もこのまま演劇を続けて良いのか迷っていた。はたして、4人は無事に文化祭で朗読劇を披露できるのか……というストーリー。

禾花雀Lm

唔知會出咩類型呢
覺得唔似會寫小説

嗌完四日失咗聲

專心表演太投入

柴寶留名

瞓醒睇完即刻彈咗起身 大能到

乜野彈左起身

洋槍

I found it. in my heart

個人

發育？cls大左好多

今次都完咗都無出新聞同相，今朝zip個d晨間節目又無採訪，係咪怕太高調俾人鬧

時大時細 女人真係好撚蠱惑

咪啫係尋晚直播講嘅野
Btw uo又有88蚊機票 去到下年1月嘅飛都有優惠

回港班手腳如果唔自律隔離要俾人私了啦

滯日sor

坐一陣晏就班UO返好撚驚奶野

6號晚班機full咗

我返東京走仲驚過你喇

買左5號東京 10號大阪翻
之後翻嚟自我隔離

又番睇老女人恰阿咩

準備去攪阿咩果陣已經陰陰咀笑緊

手足同你同一班機，其實唔會hi 啦，要中睇live 果時5萬人已經中撚左。

似 比著以前即刻彈出黎吹20萬人大聚集

四日動員二十萬

我初戀情人就係我老公

留名成機人等隔離

好彩zoom左，唔係又有一半無謂

飛都未有，應唔應該買機票先

咁個長假 啲巨蛋全部開曬show
Perfume尋晚出通告話可以揀退飛 都怕一獲熟比人屌

29號先囉

其實我住fd到嘅話應該幾時出發都得

咁你預自己去硬 中唔到飛都買飛入咪早啲買機票囉

熊本縣確診首宗武肺，患者曾去演唱會

唔會啦非洲人睇定啲先

熊本第一單唔係幾日前個女護士咩

同一個

咪呢個女護士
市によると、女性は8日午後3時ごろ、JR熊本駅で九州新幹線に乗車。同4時ごろ博多駅に到着した。その後、友人と福岡市内でコンサートを鑑賞。

麗乃呢張似唔似牙櫻

尋日買完揸豬尾
btw 留喺香港仲撚驚啦
lay喺屋企都分分鐘俾屎渠搞到中招

邊個嘅live 先
不過有人睇live 中招咁二期live 都可以898

呢排廁佬肺炎肆虐 鯨姑娘攰喇

指原尋日上節目話保險唔包 可能都係比人揀退飛 當然最好早啲講啦 啲飯取消行程都唔洗咁趕

中wanima 同天台都大鑊

嗰日福岡有天台3條女, 久保田利伸, winds, WANIMA

ching反梅?

天台個場坐5萬 wanima坐萬5

仲有一堆indie band都係果日開con

分分鐘相認

新人留名

推邊個

Hi 做咗體檢未

東京走sor
怕同佢哋攬炒

你攬炒第二機人

今日推爆Yoda

搣

禾今日揸爆yoda

好！

有d咳

吾好揸禾啦

i bought you virus

邊班夜晚機full左

No色情啦 我地絲打好反感

2350

估下呢個Po仲會出現呢張相幾多次

飛烏有一半就好

健康性感

：關我咩事......

利申睇潮騷都起到身

我見大阪回程得夜晚12點冇客滿 其他full曬

孌童

呢張真係正呀嘛 有史以來最爆照片

不離不棄

你有冇放禾花喺眼內

又關注

佢不嬲關注

營運係咪搞錯左？
其實サヨナラstand with me係原本嘅25單畢業曲 有再見嘅意思

しあわせの保護色岩個廣告多d，隻糖有四隻色代表幸福嘅保護色

無關注

認真呢個唔太健康..... 可唔可以唔好咁影

可能呢首先係營運心水選拔陣容
表提比班老女人們開心下

Lm一 lm

唱完好畢業

老婆

有一半就唔係飛鳥

奶木坂

我雀唔係賣身材

yoda要加推了

肉體飯

都係

係賣無身材

佢打鼓嗰陣好似特別有自信咁

禾雀型到

お前の人生たいして変わんねえよ

fb個group話要尊重下女性！

有冇叫人唔好消費女性

但哩張相真係好癲……

都唔錯阿 又吸引到啲唔迷乃嘅迷奶

Ahsoka 的確唔夠Yoda 打

迷奶定迷乃

Why not both
利申唔迷奶，推親嘅都冇

全團企喺度同瞓喺度最大身高差係咪yoda

如果多啲人因為迷奶而迷乃都冇壞

歡迎加推yoda

搞到我都想學打鼓

日本手足

不過自願阿離其實多9餘

你推親嗰啲都係A級....唔係，Ace mb

利申
我係先迷花，再迷乃，後來先發現花奶

花奶飯

講明先只係 P 圖嚟，不過如果乃木戀真係出張咁嘅卡我諗啲人會課金課到癲咗

p得幾有心

個技能描述先至正！

琴晚禾問佢衰妹應援色係乜點知佢問返我轉頭

7周同8周之間只不過一年間情況已經惡化咗咁多，疫情更有喺團內擴散嘅趨勢，要盡快將感染者隔離治理。

飛鳥叫人捐血

而yoda就叫人捐……

奶

嘩屌

醒起唔記得咗新飯留名

真，禾雀賣健康

各位8周手足

［超核爆］ 福岡20歲確診女性 病發前13日曾睇concert

做花奶飯必定要睇過呢條片先啦

又唔追po

啱啱先入黎 sorry

好似係我三個老婆個 show

師兄都鐘意自衛隊？

有個咁嘅花名嘅咩

小百合

Wanima有個自衛隊退役嫁嘛

我講緊香水

啱啱先法國頭幾頁都係講yoda

花花前年呢張都冇咁轟動

一開始睇倒yoda張相以為p圖
痴線細細粒但咁勁

因為YODA個張角度好屈

唔係點解當年三期得YODA有得出寫真集

最小三寸長

當年冇得解架wo
純粹係想推佢

不過我覺得花花瞓低露血管嗰張仲勁啲……

青筋.jpg 召喚

依兩年好食好住又大咗

Yoda個張條線仲要唔係Y字，谷都唔洗谷真材實料

但呢張有谷，可能真係yoda勁啲

各有各勁

插我眼

依家其實都可以

8週有20萬人次
要搵一個中招真係易過借火
手足返香港請自我隔離14日

（覺唔覺嗰樓主乃木坂飯好似冇出現過喺乃po?）

男友視角真係太屈 中村和孝必須死

我想問8週Encore有冇小百合卒業儀式啊

新飯？

請問係邊集

賀喜個頭大過真夏

-O-O

依家已經分唔到係新飯定係funson

quiz 部活嗰幾集

必須

之前工事中有集compair果陣都想講

揾下先thanks

米色

當初係因為睇到花花彈琴先入坑的

呢個群太唔健康

好似冇
但佢話遲啲仲有個活動搞 唔知係咩

真夏老婆

睇錯名以為係湖人個AD

仲要兩個簽名都係畫猫

死喇，我唔明「米色」即係乜嘢㖭

無辦法 呢度無管理員

咪撚講色情

そうですね，咁我都轉返個純情mode先

個條友好似去開賭波po

睇波不賭波
要睇波黎乃Po啦 夠健康

我都後追番花1 同白1 寫真

ching sick four
有冇諗過追埋Nanase?

七仔有了 儲緊錢買禾白生寫

佢個名已經叫NANASE

會開始窮

其實我都廁廁地 我白花七喜推

證明你有眼光

禾雀打鼓個陣真係好型

一年都冇一次表紙

田中你又啱

聽講話幫fd訂 （未fc)

本田中係咩事 請交代

乃po出了25，買多幾本禾白啦

幫人訂的 一陣幫佢check下本書有冇污糟

被你check 完即刻有幾頁痴實曬

下面潛在能力個part，係咪暗示將來其中一個會做c

「山崎怜奈さんの本は出版が決定しました。丁寧に仕事を進めて参ります。」

咁快手

係喎
唔講唔覺

【番組告知📺】

『#乃木坂46 #久保史緒里 の乃木坂上り坂』

次回の配信が
2月27日 (木)18:30〜 に決定‼️
ゲストは3期生 #岩本蓮加 ちゃん💕

4日間行われた
「8th YEAR BIRTHDAY LIVE」の
お話をたっぷりお届け🎤
みんなで一緒に乃木坂トークで
盛り上がりましょう♬

コメントお待ちしています😉✨

嘩哈哈哈哈哈哈～

禾條女

好野黎架

鯨仔做咩事

聖

聽日節目會不停聽年+啲魔性笑聲

like japan 擺咗禾yoda大波波上story

段報導結尾真係咁寫

歌詞のボキャブラリーが多いアーティスト1位は「安室奈美恵」で7521語 歌手ごとの単語の特徴も調査

＜豆知識その1．秋元康は頻繁にWOWしている＞
今回調査したアーティスト50組（※末尾に記載）のうち、秋元康がほぼすべての歌詞を書いているAKB48と乃木坂46には、ある共通点があった。
やたらと「WOW」が多いのである。
助詞のような意味のない言葉を除くと、AKB48は10番目に多い言葉が「WOW」、乃木坂46は6番目に多い単語が「WOW」だ。
「WOW」ぐらいほかのアーティストも使うだろうと思う方もいるかもしれないが、50組のアーティストのうちよく使う単語トップ10に「WOW」が入っていたのはAKB48と乃木坂46のみ。
つまりこれは秋元康がかなりWOWしていると考えるのが妥当である。

Wow wow wow

第二幅相我諗起魔女琪琪crossover音無響子

聖仔

裏面有條編輯好似乃飯嚟 跟到好貼
4.5期嗰日出post快到

係咪又有空降c

想做掃把

等睇呢幾日蘋果娛樂版都會有

美月

有嘅話一定係禾璃果bb

真

雖然遲咗po 但好正

拓展非飯金火月銷量，今次至少要過25萬啦

個個上少年周刊表紙都話未來ace

禾喜屌打啦

【公式HPで発表】WANIMA、コロナウイルス感染者の来場を公表

多謝支持

跌左條頭髮

睇落似2.0

編輯你好
我係連登會員広瀬すず

可能係黑見明香

禾地乃唔係主打東南亞市場

但係秋元康唔係咁諗

同巴打口味相同
利申：暫未有4期推

掃把

真係Wanima

兩個都要晒

好快就有手腳話幫手執左

真係咁勁就唔會要二輪先入到

Under c

希望璃果會彈出

香蕉人個蛋糕

棄左牙柴

真，璃果禾老婆

關注下啫 禾柴寶永遠都唔會棄
專jer 禾

幾時去揸牙柴

撐你柴嘅另有其人wo

佢哋次次買嗰啲慰問品都幾有心

密集恐懼

會唔會太廁

佢哋好識氹女仔，女仔見到呢啲會好鐘意

加盟一星期都冇已經廁埋4.5期

係wo 松X 好似棄咗 唔見咗個名

高質

最快都25單打後先 尤其是依家

輪到你了最後果集都可以cut出嚟做

与田

露下背咪幾好

】4期生ｷﾀ━━(ﾟ∀ﾟ)━━!!明日の『猫舌SR』に田村真佑×掛橋沙耶香×矢久保美緒 が登場！！！！

有啲似呢件

老白個背影

終於有工開

我七屌打

agger

葉月mail

講靚唔係最靚，但禾七係真係好有吸引人嘅魅力

即刻諗起佢啲JoJo立

七啲JoJo立好正

与田祐希原來咁大波

實幹派

禾廠禾掛

你久保

一張相就拎第一

都係禾既

久保and矢久保

證明左好多咸濕仔

依家先知

依家一見到yoda個腦就諗起張相
返唔到轉頭 點算

再睇多幾次

Yoda bb 都唔係咁差啫

同禾七比就差少少

全部都係花啊

想訂了

diu

我七瀨丸當然要奶團嘅A......ce啦

唔識日文
黑鳥講咩？

yoda差不多係由禾七一手帶大嘅，睇得出yoda真係好倚靠同尊敬呢位前輩，雖然兩人好多唔同嘅地方（7跳舞好正但yoda仲有排練，7係長平公主而yoda就)，但睇得出與田好想接禾七嘅棒，經常有意無意做一啲阿七做過嘅嘢（去米蘭撚鴿，或者今日呢套露背裝），而公司亦因為有talking point間唔中都樂意成全吓佢（8週day3七瀨solo歌環節yoda出場最多，亦都打頭陣唱ごめん。

邊個話差？即刻捉佢去驗眼

買三本
一本收藏 一本睇 一本_

（好似係）咦！有啲乜嘢突然硬咗咁嘅？

diu 你要我以後點樣用純潔嘅眼光睇yoda

佢跳17單有時都會JoJo立

你不嬲都意淫開mb

又被廁路比屈禾
不嬲都最尊重mb

牙雀凹我都要

禾雀唔洗大都夠殺

yoda>花>日奈子?

請問有沒有管理員

雀賣健康

又要多謝大佬關照
首2期unit特登開part比肥月彈結他

以為你係添

/ban 肉體飯

舒服曬

邊集

牙咩篇blog hea到

好缺德我愛阿雀

把肉捧給她吃？

I find it ,will be good

4期top使乜咁認真牙

到時肥多2個碼就唔同講法

櫻隊

留意到禾咩前面越黎越肥

日奈>>all

表情有花花一半

後邊個老野好搶戲

雀

長緊肉呀

唔係有時

上埋環球膠報

越嚟越多人意仁禾條女

呢張相真係拎到銷量急升

yoda化，已經搶左花個位啦

蘋果已上

考慮緊，法國反人都幾爽，開始明點解啲連登仔咁鍾意亂咁反人

雀 橋 七

禾反松尾bitch

今次唔講白石退團牙希上位？

橋唔係同一group啦

花>>>>>yoda>日奈子

（新飯？）

BEFORE and AFTER 的 Before

花奶係邊？

MB唔是用嚟反的

橋都好正喎

櫻隊有種說不出的魅力

yes 松尾唔計

咁應該破紀錄銷量

唔知有冇得再睇人裸跑呢

上次嗰位找咗數未？

花的地位係神聖不可取代

蘋果C版編輯係咪有mon post

終於見到傳說中的花奶飯

橋個本寫真另一個風格嚟

法唔法國Yoda今日張相一出
連奶po都多咗好多新人留名

睇到重新入坑

從來無離開過我橋

全城中伏！今天新聞鋪天蓋地全是与田祐希，乃共版成功轉移視線，全城焦點去咗与田度…20萬人聲音不見了。 初步滅聲計劃成功進行！

會被人話我哋穢土轉生

個形唔錯

真心,打緊字果陣醒唔起

仲有日奈呢？

左邊屌打

花奶奶木坂派個張好din

全部都要.jpg

cls

唔怪得今日又有牛丸啦

你點影的

南亞風魅

南你老母亞

秦國人

係 泰國人都話正

廁比柴田大戰一觸即發

美月：又話唔割嘅

互jer

兄弟露奶 各自努力

book場未

我準備花生

咁大單野唔駛mon都知

I found it, will be good.
I found it, I know well.

圖？

一槍打爆你個頭！！

奶po 手足互愛

頂
唔講唔講
一講就覺得好似一個泰國人同學

雞腸不了

要睇要睇

截Q唔係咁嗰囉
幾時向真夏姐學吓嘢

真 禾同牙柴係好手足

出處係咩

滯港

咪久保line live 冠名番

自我隔離未

57:24

Yoda大勝

搞緊邊爐飯局

美月Yoda係咁兜巴星牙堀

唔想上報紙俾人叫邊爐家族

周街都冇哂邊爐打啦

人性光輝

依家Yoda挽咁大真係寧願堀B遲啲出

完美示範

有馬拿豬8成威力
等我搵番花花個截Q出嚟先（我覺得有10成威力）

馬拿豬應該都過唔到十萬
希望大家支持真夏糖🙏🏻

仲遲d可以唔洗出

真夏真係隨時變炮灰
利申Amazon已訂

當破例比佢挽IG

唔係yoda單方面摑佢兩個咩

出書係為咗玩ig

教人p 圖抵打啦

學阿松咪幾醒

老女人特權

擔任臭臭本嘢變北野咁仲好啦

:我當你姊妹，你P到我哋外星人咁樣?

生田絵梨花世界第一

飛鳥一千零一次嘅子Q

快搶手版

利申：訓身支持馬拿豬

仲比老女人?

容我張狂
飛鳥子Q屌打all
做完之後果種怕醜樣畫龍點睛

往死裏打

美月：2.0 不了

做完之後打人好睇啲

美月有十三萬好好啦
就算冇yoda 堀都唔知贏唔贏到

營運識玩 出咗美月先

真
好掛住咁friend嘅佢地

（一成功力版）

白麻嘅子q都好正

七仔

正 留名等睇gif

現實仲正

花花同白麻你點揀？

拍到街景同水族館好靚，但故事有d迷幻有d聽唔明，等字幕再睇多次，老白做戲進步咗好多

條八婆做乜都扮怕醜
夜晚就鬼咁猴禽

體檢一向白麻第一花花第二

個導演好野嚟

花花大婆 白麻二奶

幫米蛇拍lemon mv

仲有GMO新垣結衣個廣告同埋あいみょん幾首新歌都係佢

【速報】2020/02/26
アンサング・シンデレラ 病院薬剤師の処方箋
2020年4月木曜夜10時スタート
出演者：西野七瀬

新人LM

乃木坂46ソート

1位白石麻衣
2位高山一実
3位生田絵梨花
4位与田祐希
5位山下美月
6位齋藤飛鳥
7位松村沙友理
8位久保史緒里
9位秋元真夏
10位中村麗乃

白麻passport 早幾日講哂，呢到啲咸濕仔只會傾yoda
信和只會食炒價，建議搵 海X/X天 代購，良心小店嚟

好似蓮加正D

原來有5張唔同postcard 唔知揀邊張好，揀唔落手 張張都咁正

禾白本野因為係重印個封面內容無變，前幾日講完啲特典就無咩好講
買嘅話可以睇下代購好過係信和食炒價
btw
好少見到新飯個體檢無四期

乃最近成日拍文藝嘢
小眾之餘又難明

成個po都打手嚟

Postcard抽的

唔怕啦
到時肯定有人成set放

passport啲set postcard好似都唔係好平

點解你地咁勁睇埋day4
我到宜家都淨係睇咗二姑媽嘅畢con

抽的

會唔會係講特典postcard

估唔到佢麗乃咁高

哈利

第一次見麗乃頭十

最多咪喊，最後嘅表演唔通唔睇

我估500羊一張左右
不過有可能更貴
好似乃木撮既
到依家都KEEP住800羊UP一張

仲癲過呢度d手腳

因為我見代購寫唔同網有唔同postcard eg amazon 樂天 所以我以為有得揀

係呀 最多咪喊 但唔睇就冇7仔睇

唔同網訂嘅係有唔同postcard，個人鐘意amazon個特典
佢地講個個係書入面抽個個

寫真集特典用果啲相係咪本寫真入面都會收錄？
訂咗yoda 7net
想要埋蔿屋個特典但又唔想買多本

正常唔會

呢度最多係before and after 啫

另外收吧 好多人放拆出嚟Set放
我個人好Postcard多過生寫 多數會咁收

我睇晒Day1-3之後停咗
未敢睇Day4

Yoda 地位急升
本身好似30幾

你上日拍收定喺香港啲fb page收？

yoda個本我仲未係海x落訂

你做個榜仲有月月

隔離post見到大圖

嘩 超高清大圖

唔係喎 張圖得個大 但唔清

日拍多

之前未識橋本 但係係youtube睇左 5th last day唱完サヨナラの意味 同其他mb say goodbye我都流左眼淚

啱曬呢度班廁佬

我喊撚到痴左線

個part睇極都會喊

個個咪你，廁路比個廁

我愛25單

就係呢幕

越黎越多呢啲

我覺得呢下屈好多

文青團

若月知美？

配埋句詞 乜野都唔洗講

手機wallpaper
鞠躬個個都好正

佑美

一鞠躬嗰吓就起前奏
催淚過催淚彈

hi

邊本先

做打手被人負皮咗

春季木十

2017

我上面yoda都俾人負皮

成班咸濕仔扮清純

打完j唔要和尚

吾好意思呀
我要退出群組呀
因為我覺得你呢個群組係好不健康ge....

有陰謀咁

請問有無管理員

有冇人知點解我花花咁聰明

罷左工

忍住喊嘅ikuchan

禾柒大波波

咁要轉睇清純藍藍了

食壽司

2021都嚟緊仲橋本

又搞滲透染藍

禾純種紫血

睇壽司打啤牌未

未睇緊平假推only

又話純種紫血 你露晒底啦

diu你陰9我

藍得發紫

藍色三角形嗰底都係紫色嚟 大家一家人

啱聽

藍面紫底 但係係綠團分出嚟

綠色 refer to 回收

清原翔係乃木坂fans嚟，上次cm後又有得牙七合作

璃果bb

有得溝牙七

出場第一首歌見到花花喊我就開始喊

邊檸個影到禾久保成隻豬咁

等你地仲成日嗌「禾久保豬」

笑左 90分

話明久保豬

小學雞反彈

肥先正

返屋企除曬只著件tee

邊忽肥

仲要唔講推邊個

牙七有牛星

本身乃一係想做第二隊 akb, 個任務而家由日向完成

留名睇變三色家奴

有見地

你都海天訂？
唔係喺英國咩？

佢揾人拎

又轉名

今朝集どこへ好正

好啦 蓮加呢下係正啲

月月套地下偶像#1

兩集冇睇了悶到

蘿莉三連發

呢兩集真心ok

比起工事中真係差啲

波叔快資助大家睇二期live，唔反政府了

派得嚟都9週

柒朝福利真好牙！

派10000？

有錢買グッズ啦 無藉口啦

咁工事中高質程度係冇得比既

1121 #財政預算案
政府向18歲以上香港永久居民發放10000元。
#now

有無手腳未夠

禾小童，雖然我中五

等啲円變廢鈔先

個手足有錢買恋愛文學了

有錢去白麻畢con了

你幫啲推買goods未

10000 all in 我白生寫了

j league 都停哂... 唔知影唔影響到五月

9

有錢買寫真嚕

有錢去迷白苦行

可以搭埋買埋部ps4 了

我01年
上次4000又冇，上年中學生津貼2500又冇，今次終於有我份

ファッションイベント「東京ガールズコレクション（TGC）」を主催するW TOKYOは26日、今月29日に東京・国立代々木競技場第一体育館で開催予定の「第30回 マイナビ TGC 2020 SPRING/SUMMER」について、を無観客で開催することを発表した。

同社は「新型コロナウイルス感染症による感染拡大につき、厚生労働省の発表を受け当社として慎重に検討を重ねた結果」として、延期や中止ではなく無観客開催を決定。「内容をより適した形で再構築した上で LINE LIVE （生中継）とメディア配信」にて実施される。

Girls award 無觀客照攪，乃個live唔知攪唔攪同直播

Ps5都出啦

我都想買部PS4挽
屋企除左電腦乜都冇
依家又唔敢去人屋企R機打

有錢去握掛寶啦

做神功戲咁

有土喜櫻掛yoda推巾同生寫了
暑假去再買

屌唔夠秤

2020仲ps4

竟然咁多正評
反蓮終於悔改
感動

Wanima帶起咗停辦

要拋壽包

得1個激進反年

屋企無機播到藍光電腦又冇光碟機

首相、大規模イベント中止・延期を要請へ 3月中旬まで2週間

安倍晋三首相は26日、首相官邸で開催した新型コロナウイルス対策本部で、スポーツなどの大規模イベントについて今後2週間は中止や延期を要請する方針を表明した。

首相は「多数の方が集まる全国的なスポーツや文化イベントに関し、今後2週間は中止や延期、規模縮小の対応を取るよう要請する」と述べた。

2期live

我有部sony 播到 都係500幾

有拖冇欠

早啲公佈延期好過

想入部switch做尖

開會開會開會

唔止2期 阿白個卒con都

有生中繼我寧願豪張機票同飛錢

但琴子3月走喎

牙七夠18年尾走

搞個Showroom咪算

米蛇個con都過中止/延期

延期我個ボーダー組就唔齊人唱

好彩UO加埋行李先1200蚊 延期可以再買

禾都係早幾日買咗UO
諗住去轉北海道先再揸豬尾

比錢改日子都唔掂 我去東京 回大阪
除非有話延到幾號開 唔係豪比UO算

不如好似nanase畢con咁畀錢直播啦
（雖然好似好多人錄所以唔搞？）

痴能線

減肥未

ring fit 炒到好撚貴

面圓圓幾可愛丫

牙也咩好可愛

TBS「世界くらべてみたら」📺
放送日時 : 2020年02月26日(水) よる8時～
出演 : #白石麻衣

* 予告映像を公開中 *👀👇
youtu.be/tZr4E-rye50

圓好過起角

依家就變正方形啦
快啲減啦

我反而覺得角正啲

去摘柚子

你睇臭臭

花

一朵鮮花own在泥沙上

8周con都有 但好似冇人錄到？

得戲院live viewing

依個就個別例子

Revolution金川

油王.gun

你一日live都2張飛揀位坐啦

後面件戰衣

可愛

禾老婆

不能同意更多久保都係

年十夠秤
意淫牙咩個班先要

最快出年2月先有得拎

北海道都爆到七彩wo

Perfume 同Exile嘅巨蛋show都中止

佢711先揸

反政府了

點見禾白

有錢都冇得睇

禾愛大園柚子

收到風政府其實係想資助手腳睇9週

有無呢到既巴打有買欅坂d 寫真?

除咗藍絲而家有埋綠絲嚟搞事

有買Neru

吾封關就係咁

依家再講封關已經冇意義

延期

二期live 老白卒con都兇多吉少

米津 perfume exile都中止
乃冇得唔跟啦

咁不如畢業都延期 永續老女人

不遇的二期

暑假派了 趕尾水揸手

豬尾繼續告急
希望你拎晒果一萬去渣佢

寫真集又延期，二期Live又延期

30部thx🙏🏻

樓花法

奧運係咪唔會有禾乃表演

都冇奧運

老女人畢左都冇乃了

既然咁多live都取消，牙白可以收回卒業個決定嗎

老白:「叫我收回決定是不切實際。」

禾唔想坐監呀

B B好可愛

原來BB都有小小波路

就地取材

想摘桃子

じゃあね。 禾白solo

想揸桃子

想啜個蘋果肌

共通「サヨナラ Stay with me」
A「じゃあね。」白石ソロ
B「アナスターシャ」2期
C「毎日がBrand new day」3期
D「I see…」4期

咁多位乃po手腳出天哥度攞野順手幫襯埋

有一間黃店瀕臨執粒邊緣，請大家快啲去懲罰佢！！！

乃木坂46白石麻衣が初作詞「じゃあね。」 ラストシングルに収録

(共通曲)「サヨナラ Stay with me」（秋元真夏、生田絵梨花、齋藤飛鳥、松村沙友理、久保史緒里、与田祐希、遠藤さくら、賀喜遥香）
(Type-A)「じゃあね。」（白石麻衣作詞）
(Type-B)「アナスターシャ」（2期生）
(Type-C)「毎日がBrand new day」（3期生）
(Type-D)「I see…」（4期生）

アナスターシャ 俄羅斯名

幫推

好似冇見過你鍾意任何三期

禾陣間都會出去幫襯支持下

冇under曲

咩都未到 未gchi到

佢哩個list係唔係加多首under就齊？
竟然無選拔mb收錄曲？
想睇吓會唔會好似有against嗰啲畀白麻做多次centre
佢表演力真係好正
btw咁多英文嘅啲歌名

＜通常盤＞
「ファンタスティック三色パン」（齋藤飛鳥・梅澤美波・山下美月）
應該係映像研主題曲

正想講咁多英文，有預感會好尷尬

(Type-B)「アナスターシャ」（2期生）

個堆都唔算under啦

肥秋聽到大家嘅意見
決定作多幾首苦練英文填詞

選拔mb收錄曲咪しあわせの保護色囉

作極都I know I see I found it

Hey hey hey

白麻作詞
是咪第一首乃嘅歌詞唔係落秋元康名

brand brand brand brand new day wow
brand new day wow

「じゃあね。」係白麻作詞
買TypeA佢有錢分的 請多多支持

仆街到

佢專反三四期

咁都叫反 咁笑下under係咪叫反under

對唔住 知錯了

買硬

ching 會唔會特登買埋佢個本新加印passport? 係唔係有新圖?

禾白填詞

I found it will be good

FANTASTICS三色包，咩歌名嚟

訂咗
內容一樣 係多張感謝卡同埋唔同書店特典

Akb有冇試過唔係肥秋係mb填詞

其實我意思係選拔mb陣容嘅其他歌
好似之前18th single嗰啲歌咁

乃團膠歌一向高質好期待

サヨナラ Stay with me有MV

Am i loving

Under今次連歌都無，好衰姐

under帶有歧視成分
以後淨係分期別

我買咗友香neru今泉同茜寶
遲啲補多本小林

② メンバー生写真1枚（全メンバー43名×各4パターン / 全172種のうち1枚ランダム封入）
爭左5個四期

以後首border俾佢地唱

留名等睇之後有人抽中松尾會點

除咗松尾其他四個真人都幾Q

不了

Billy仔有大愛之心

扮咩明明成日jer

下單冇四期曲 得新四期

我都不了

其他4個可以發出不反對通知書

直播燒生寫？

禾有7個3期嘅mail

你專登reg嚟睇下有咩反

又話幾q 又不了
彈出彈入

松尾個title係咪元4期朁新4期

同建制叫人派1萬又反對派1萬一樣

表揚下唔代表要支持ga ma T_T

啲次世代都入曬選拔邊個理under
4專有人冇得挽已經好癲
依家連歌都可以冇埋

支持新4期老女人

等睇禾白一首爆紅屌打肥鳩

個細佬正啲
利申唔係基

咁而加都叫大家有首歌嘅

唔好咁啦

UnderLive都冇埋就好笑
成班under可以折埋幾個月

呢首都無咩機會表現，除非上音番可以solo唱下

武漢肺炎有藉口唔9

冇梨加

仲可以趁機話因為武漢肺炎開唔成
計劃通

今次二三四期都係under
得一期係真選拔

遲過你少少
我都係咁講

新體操

譯完都唔月，句日文係咩意思

記得花奈好似係blog講話自己無份錄歌都唔知
佢好似唔係第一次講
之前又好似將佢嘅嘢寫咗maimai嗰名

除咗禾璃果其他四個真心不了

偽娘

俄文？

Αναστασία 俄文女仔名
原義係greek文，覺醒/復活的少女

琴子c?

冇睇過套戲揾下 wiki 先

肥秋個腦裝乜

其實換過角度睇，type B C D都係under 曲

走先覺醒

聽住先

明顯係指二期瞓咗咁多年而家先覺醒

咪好似ダンケシェーン係德文俾花花咁囉

珠美

乃po唯一珠推已經變咗色

配信應該會買solo曲，上次同鈴木雅之首Necessary又唔配信

我個心好似穿左個窿

牙嬸邊位

二期全員覺醒
準備下單一齊上曬選拔

多謝大佬關照

睇緊殘美
啲角色個個弱智

仲係咁靚

睇果個仲弱智

利申為咗禾雀睇晒

係覺醒先走

係瞓醒
知道留係到冇你嘅位
下單一齊打包

雀自己有主角光環咩門都開 仲要主動搵殘美

禾睇咗兩集頂唔順利申睇晒超能力研

要叫 珍珠奶茶 佢先會上水

豬尾今日個髮型巧正

正解

點解公廁中你改名改得咁密既

Necessary一出即買

佢每30日就一次改名潮，同月經差唔多

可能跟鈴木雅之CD?

禾璃b

有冇手腳覺得美月隻虎牙仔好能正

豬尾轉左新look

你有邊個mb係覺得唔正

有 我記得佢入嚟果陣有講過幾個名

好似有3個 另加4.5期嗰4個(暫時)

暗黑料理

愛豬力

All day breakfast

做乜咁睇唔開追呢套辣殺

【初オンエア決定！！】乃木坂46 25thシングル「しあわせの保護色」ラジオ初オンエア！！
ニッポン放送
「乃木坂46のオールナイトニッポン」
MC：新内眞衣
2020年2月26日（水）25時～27時内にて
今晚Ann播25單

mayo

原本咪まあや老吉北川れのりりあ（肥）
依家加多4個4.5期

唔戴罩真係好危險，因為有你班痴線佬

你咪又係其中一分子

要睇了

走先嘅手足可以聽了

戴左

為左睇女

0奶花奶牙梅廁久保呢

好女仔

僕の衝動2.0

知佢執都照訂嘢，最多唔攞囉

又諗起膠膠妹個野

屌 依家成日凝住佢會講セックスしよう

牙梅其實幾正 係未推 花奶0奶都係
廁久保整牙明顯靚咗

咩泥

牙梅

711請gchi廁久
好釣的

大姐姐

有畫面...

所以話有乜可能單推到

仲要有大長腿

今次人人有份 花奶又上番選拔 冇under歌都應該冇MB會叫春

仲有情人節妄想果段

Ur name

牙梅 給禾十個饅頭

仲有啲波路 perfection

禾聖